點解擺啲筆喺一齊就會死?

因為聚筆致死

善心打破零回覆

愛心打破一回覆

點解唔可以係
筆聚無歸

Real fun

因為筆打自己人？

無歸唔一定死